教你四個步驟就可以做到全民口罩

就算你係連登開幾多個post都冇用，得幾千個連登仔圍爐，reach唔到出面。香港人最鍾意跟風，有gimmick 就有人跟，只要大家做以下四個步驟，擔保唔洗一個禮拜就可以全民口罩！

1 自己每日帶口罩
2 自拍一張帶口罩嘅相post上fb或者ig
3 Tag十個朋友做同樣嘅野 加埋啲濕䲥hashtag #mask4hk #對抗極權 #全民口罩
4 買一盒口罩然後周圍派俾人戴

信我，唔洗一個禮拜必見成效
認同嘅，幫我推上熱門！

push

推

首先要有10個朋友

早晨啊機巴

er.... er.... er..... um.... er... er....

好似work! 食住啲人鐘意跟風嘅心理

就咁叫係唔work，一定要有噱頭

Pish

推推推

我已經做緊自己戴罩
不過返到公司不得不除

點解唔試下放工時間先戴呢

無問題 我都係返到公司除

唔緊要，返工嘅時間俾人見到戴已經ok

幫推！

傳伊波拉

無問題，返放工戴，去到公司除絕對得

驚驚

一上巴士就咳

好！

全民感冒，搞唔掂，宣佈疫阜未

身子弱，怕被傳染

預防流感，要有一罩

返工放工戴

exact7ly

推
全民蒙面

Push

有病嗰啲唔好戴

蒙面法第一日就買咗兩盒放喺地鐵站口地下 唔知有冇人拎呢

你好陰險呀

收到!

藍絲仆街心諗，咦有口罩喎，攞去用先

我都驚轉個頭俾啲仆街成盒掉咗

戴口罩 新常態

4係最有用

親手派好啲

第4點, 我開始緊每日都做

有喺地鐵車廂行同派跟住有嘢做先放地下

岩呀

pp

網絡campaign啲外國人好受落，唔止香港人做，就好似eye4hk咁

笑死 好似前排ig啲人玩story人連人咁洗哂版

ching，好波

辛苦晒

依家最緊要本土做起左先

個啲冇實質效果，post story自hi，但係全民口罩真係好唔同

係呀，所以快啲post ig tag朋友啦

Tui

唔緊要，出街戴都夠表態

推到多D人戴

啱架啦起碼方向正確, 啲人好鍾意跟風, 攞佢個宣傳效果先

無錯

俾AI認你戴口罩個樣？

係巴士/地鐵狂扮咳
隔一陣先拎個口罩出黎戴

又唔洗特登做演員嘅，要真係大家為咗抗極權帶口罩

有用tui

蒙面無罪 健康有理

日日係廢中廢老地區唔戴口罩咳撚到肺癆咁

巨推

1 就基本
連自己都唔戴, 又冇犯法, 連登仔仲點出嚟行

名正言順，唔使攞健康做藉口，戴就戴

香港空氣質素好差，真係戴口罩保平安
有師兄話被AIm cap低個樣
好老實，你除非易容，如果唔係冇得避

嚇下d藍屍/港豬都好

好多連登仔講就兇狠......

每日一口罩自拍

冇得避架啦，乜都驚我地就收皮架啦

好可惜 好撚多人無戴口罩
我諗呢班人都係藍屍或中立撚
尤其仲搭黨鐵番工

幾百萬人日日帶口罩俾啲藍絲睇下咩叫民意

等啲藍絲懷疑人生見到全街口罩

記住我地坐底有二百萬人㗎，我地一定係大多數

smart push

咩方法都試一試啦

其實每人自己做起已經好夠，每日自己戴一個口罩，自己一街都係

連口罩都唔撚敢帶，次次鳩叫時代革命好意思？

推啊啊啊

要大家一齊push全民口罩哩個campaign

xx無罪，xx有理
唔好用呢個組合得唔得好撚文革feel

原句革命無罪，造反有理

On9自拍放上網比人點相?

如果你咁樣既話
果時EYE4EYE 都已經點左相啦

#mask4hk

sor

影低啲，淨係影罩唔影樣咪得囉，做咩姐你

一齊戴 將戴口罩變成主流

推到全街戴口罩，要誇張過沙士

全民戴口罩 唔戴最不孝

全民戴口罩 唔戴俾人鬧

日罩CHALLENGE

等睇ig 爆多口罩相

推呀

Ig多仲可以connect foreigners

屌!真係冇10個

洗版

強

mask challenge

擁

自己有戴開 但出面廿個先有一個戴 推

無錯，國際級文宣

全民戴口罩 唔洗阿sir教

mask challenges

戇鳩
變相自己影大頭自爆
比班隱藏藍屍篤灰咪仆街？
邊個諗撚埋D智障橋，跣鳩香港人

gogogo

淨係影罩唔影樣囉，戴口罩又唔係犯法，自己諗喇

戴住返工司
成team人都黃 唔撚驚

樓豬害死人

我冇朋友

戴個口罩都驚，咪姐係向極權屈服？

推推

搵個中醫寫張醫生紙就得啦

Pish
有外國fd可以tag埋，佢地好奇就會問咩事
開托國際戰線

exact7ly 外國人好buy呢啲

借個位

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

唔洗, 你自己一個行街唔會構成蒙面法入罪條件
兩個人都冇事
三個人就睇你好唔好彩係非法集結

Twitter 都有個#MasksOn challenge

屌！樓主幫唔到我.............

今朝番工係銅鑼灣帶口罩, 行左10分鐘先搵到一個同路人
反而經過啲小巴站已經有兩個學生帶口罩

推啊！！！！！

跟本唔撚洗驚
你番工放工 都唔會見有POPO出黎行BEAT

幾個月黎冇見過有POPO向條街道行

冇錯，自己戴唔洗咁驚

我今朝都唔見人戴

冇錯！

覺得可以做文宣提大家流感高峰期又嚟喇
要戴口罩好好保護自己
仲可以加埋上年幾多人死於流感

【流感高峰期】專家預計冬季提早嚴重爆發 籲加緊接種疫苗

下 最好唔係煲大之前懷疑有伊波拉單野咩

戴就戴，唔須要藉口

唔好作藉口，戴就戴

人多空氣差咳我都唔想 唯有戴住個口罩咳啦😷

手足緊係會戴
如果要令更多人戴／戴口罩成風氣
出多少少力都要嘅

全民口罩！！！

數一數手指

咳撚到班仆街驚😷

612 721 831 101

快啲宣佈香港係疫阜

方法唔錯

不過有無諗過毒撚無朋友
點tag10個人？？

樓豬做你朋友

到公司除

絕對可以

不如文宣俾多啲人知 家下冇狗會行街 戴左都冇人知
咁樣會唔會比較鼓勵到多啲人去做呢件事

都得姐，但樓豬唔識整文宣

真 跟風香港人一定會咁做

做我朋友無運行

唔好咁啦

ok

p牌推唔到 不過好多謝樓主既建議

機巴

推 由學生做起

有得諗

連登仔10個仇人就應該有

Up

返到公司除冇所謂 要係街戴口罩營造全民戴口罩市況

咁黑警咪輕9鬆起你底，要帶自己落街帶，咪撚自拍上網

返工個段路最好都戴 要比多啲人見到係有人表態

番工放工都要帶

有無文宣整張poster宣傳下呢個tag人戴口罩活動

似5毛

hi

有point

啱啊

其實，傳播返 D 沙士病毒，一定可以全民口罩。不過，好危險嫁，大家千祈唔好咁做啊！

推到有文宣

T

一齊gogogo

戴口罩都要起底？收皮啦

唔好理啲on9

或者試下周圍狂咳自己又唔戴?

都係個句，我唔贊成用病做藉口或者假象，係戴就戴，一齊話俾政府聽，我哋擺明反佢

其實真係一定要戴，周圍都係啲tg毒

#Wearmaskchallenge

希望手足俾d危機意識

推到上twitter，全世界一齊戴

危機意識係要有，但自己戴口罩都唔敢，我哋點贏呢個極權政府，恐懼就係極權嘅武器

呢招係逼人地戴要對抗白色恐怖當然係冇病都戴

冇錯，意識正確

Ig 本身已經有 #maskchallengeforhk

對

帶緊
點知真係傷風

Push‼️

樓豬真係唔知，宣傳不足，不完美，可接受，要改善

保重身體呀

無朋友

唔緊要！我愛樓主

我都係

樓豬愛你

好ball

幫你推下先

重點係咩? 係出到街一定要帶呀，你會唔會係多人既地方先除咁諷刺呀，帶到比所有街坊見到，帶到比全車認見到，帶到比公司同事/同學見到，呢D時間唔好辛苦就除，要帶住呀

多謝晒，con呢支娃

啱呀！推

人人戴，周圍戴，日日戴

齊齊對抗惡法

唔建議自拍
連口罩自拍加自己身份，無左保護自己的作用

口罩跟身，送禮自用都ok

推!

推 全民帶口罩

唔好影樣囉，自己諗啦

冇錯，眼見星期五有D人係班房帶足兩個鐘但係出到去就除，唔知咩心態不如你入到房過一陣除然後出門口帶翻

有得諗 幫推

usssususuusus

keep住戴

說好的玩到底呢，和理非請至小帶到底
記住2019，係無中生有。
緊急法立禁蒙面法係前所未有。

和理非要有覺悟

邊洗10個 每人2個2個就會傳到去啲世界仔女度啦

ig極速spread

12

加#我犯法

#我不是暴徒

最有用係4
你派埋俾佢好多人都唔介意戴

又簡單又捉到港女心理

心理戰gogogo

我都無

721831

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

好簡單，唔戴口罩周圍咳，跟住整啲wtsapp文宣話啲仆街唔戴口罩同埋有人早兩日因為呢啲病所以死咗（嗰個兩歲細路），跟住啲人就戴㗎喇。

善用香港人心理

認真
而家做我朋友唔會有運行
尤其是係你出過去發夢

Push+戴左

唔駛諗咁多藉口，極權嘅武器就係恐懼，戴就戴，唔駛驚

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

推
（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

好波

口罩

每日一人一張文宣貼連儂場
都有200萬張
求下你地 唔print出嚟都手寫 好多廢老睇
要贏 行動加文宣

進階板:
要每人都係牆紙師 + 圍觀師
每人起碼印一張牆紙去被裝修鋪頭
backup 前線靠我地喇

香港人最鍾意跟風玩challenge
就係要堆唔理解緊急法，淨係focus蒙面日日嘈既港豬埋堆

口罩challenge

Good

毒撚唔用FB IG

推！

Push!!! 全民口罩

已做

無 FD 子唯有只做每日戴口罩

無朋友幫推

有聲

Po圖明志，唔好起我底

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

全民戴口罩 人人都仿效

清，做咩咁睇唔開

日日戴

持久戰鬥長命，和勇不割蓆，落核彈都唔割。

除咗杯葛裝修，重有冇好計？

今日條街都無咩人戴口罩 香港人可唔可以爭氣

tui

我有呀自己上上面留言睇po圖明志

紅磡都見到好多人帶

#maskwithhongkong

認同，但p牌推唔郁

係街到自拍一張載口罩嘅相上IG/任何社交平台
再Tag 5個朋友
時間，地點，任定，自由
(狗屋附近影係玩命)
#HK_Face-mask challenge

無錯，香港依家載口罩已經係challenge

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

太古竟然無咩人戴

大家繼續努力

要搵人係黨鐵站出口派口罩 效果會極佳

差一個先夠十個朋友

人多就事成

有冇人可以提供口罩 我可以幫手派

一個扮病咳唔戴口罩, 一個係旁邉派口罩

啱! 由冰桶開始... 呢個可以EYE4HK 咁CONNECT 埋鬼佬

啱啊！！

認同

我大圍出發本身都冇乜上到車去到紅磡就開始多冇乜人帶既地方都唔怕尷尬繼續帶先有機感染更多人

等人認到你戴口罩點樣

整個challenge

啱啱一條友戴口罩，隔離枱兩個師奶眼望望見到鬼咁
做乜撚野

呢排咁多人感冒

仲唔帶返個口罩

各有各做 咩都試下 G持

btw你個tag有好多韓國人有做

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

麻煩大家入黎幫手做野
等我教你點樣交稅交到政府倒貼

Pishhhhhh

Push
依家成車得我一個戴

Ebola

同意

推到爆

帶口罩
帶口罩
帶口罩

work !!! pish

香港人係做呢啲野先咁叻不過宣傳到試下都冇壞

Agger

帶啦屌
堆

屌成條街得我一個戴口罩

係街行咁耐，淨係見到一個人戴

唔好同我講咁熱
好焗
比起義士受過既苦

算係咩

第二個 做咩做埋啲俾人捉黎點相既野

P牌想推ahhhhhhhhhhh

可以試下#maskchallange 之類嘅嘢
分分鐘連外國都有人join

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

支持

ig 鳩Tag人都得 唔一定淨係tag朋友

岩岩係觀塘行真係無乜人戴

可唔可以唔好咁醒 主動提供埋蒙面半面相俾人學人臉辨識？

pish

第一時間都係諗到呢樣野
好危險

831

推。

重點比人睇下街上全部人戴口罩
成日話和理非上場上場
呢個就真真正正和理非上場既時候

依招work
d扮一直關注事件嘅會衝晒出嚟打卡

其實，我今日出街見到有人戴就已經有番啲勇氣跟機
利申：怕事撚

唔係咁啊大哥，你應該做個假像流感啊傳染病好嚴重，邊個邊個又中招，自己屋企邊個又中招，為安全都係帶口罩先咁啊!

吓，完全兩件事喎，依家係要和理非表態戴口罩抗極權反惡法喎，你搵其他藉口做完全冇意思嫁喎

日日拎啲罩返去，叫埋身邊啲人一齊戴

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

我建議你去比50蚊睇個政府醫生， 要求轉介耳鼻喉， 佢應該會比黃色敏感丸同gsk嘅通鼻噴劑， 佢渣住張醫生轉介信， 24小時戴都仲得

利申：長期耳鼻喉科病患

其實豬咀得唔得 上星期返工沿路都帶住

nice

講到我好似有好多friend咁根本就冇

求其tag人米得囉,理撚得你係唔係朋友姐,係手足就得啦

推，有建設性

Hi be fd

只限和理非
狗可以根據耳型同眼認人
唔好自製斷正

係咪痴線
你戴口罩咪戴囉

影出黎做證據比狗搵你麻煩咩

連登仔唔該用下腦先like 啦